[喪子系列]蔡若蓮教育指引刪除批判反思等字眼

【課程修訂】

世道險惡，望天下父母能多加守護你們的孩子，
勿讓殖民政府透過教育把他們變成一個個沒有獨立思考的機械人。

RTHK

有報道指，中學教育課程指引新版的學習宗旨，刪去「批判、反思和獨立思考的人」等字眼，而在國民身份認同的部份，則刪去「學校不宜強加祖國情懷」的字句。教育局副局長蔡若蓮表示，修訂是配合現時課程發展，是恆常做法。她又認為價值教育是要結合課程去潛移默化，任何強加的做法都不適合。

#RTHK香港電台 #港台電視31 #十點半新聞天地 #中學教育課程指 #蔡若蓮

是咪後悔引入通識科?

人渣蔣介石公開本土派義士個人資料

100個讚，有關sir型仔照

會員#蔣介石(翻生)再度公開本土派人士及其女朋友樣貌

學獨聯對蔣介石翻生賣料畀大公報聲明

1. 蔣介石離開群組後，我一同佢講我哋核心成員不和，第二日文匯就出我哋不和嘅報道，但事實上學獨聯從來無不和

2. 旺角集會嗰日差人問，唔係仲有喺土瓜灣拎個大帳篷咩，事實上，淨係得蔣介石開過第一次會知道有帳篷，但無開第二次會唔知轉咗做 backdrop

3. 文匯第二篇報導寫學獨聯核心成員十人，但當時計埋蔣介石，核心成員只有八人，你以為有十人係因為我加咗兩個聯絡物資嘅人入去，係會上我哋有講清楚佢哋係聯絡人唔係核心成員，嗰日就係你忽然間唔開會所以唔知

4. 關愛座從來無係蔣介石仍然係成員時嘈交，只係蔣介石離開群組後係連登忽然話要公開關愛座嘅私人相

5. 離開核心成員嘅從來只有蔣介石及其朋友，而文匯報就寫學獨聯前骨幹

6. 蔣介石以前最主要工作係加人入大群，當我清晒蔣介石加入大群嘅人之後，文匯報就無再報大群嘅情報

7. 蔣介石曾經開post 講過佢有個舅父係大公報做

蔡若蓮仲未一家團聚

好應該趁中秋節落去探下個仔

唔怪得知蓮子要跳樓啦
有個奶共老母

佢d仔死晒十木

未